有無人用緊 Razer Kraken 7.1 呢隻耳機

小弟有戴眼鏡
打機個陣用頭戴式耳會夾眼鏡好痛
呢隻Kraken標榜有咩眼鏡槽
有用眼鏡玩家用緊覺得真係舒服d

剪頭髮就冇事